\newpage\section*{Aufgabe 12.2:}
	\subsection*{b)}
		Seien $L_1, L_2 \subseteq \{0,1\}^*$ beliebige NP-schwere Probleme (Die Eingränzung hier auf das Alphabet $\{0,1\}$ ist klar möglich, da wir bereits wissen, dass es über diesem Alphabet NP-schwere Problem gibt und wir weiterhin nur einen Mengenabschluss widerlegen müssen und daher Gegenbeispiele genügen würden). \\
		Nun betrachten wir die Probleme $0L_1 \defeq \{0w | w \in L_1\}$ und $1L_2 \defeq \{1w | w \in L_2\}$. $L_1$ kann klar auf $0L_1$ polynominell reduziert werden mit der Funktion $red_{0L_1}:\{0,1\}^* \rightarrow \{0,1\}^*, w \mapsto 0w$ und das gleiche gilt für $L_2$ auf $1L_2$ mittels $red_{1L_2}:\{0,1\}^* \rightarrow \{0,1\}^*, w \mapsto 1w$. \\
		Somit folgt aus der Transitivität der polynominellen Reduktion (hier nicht bewiesen, aber folgt klar daraus, dass polynominelle Funktionen unter Addition abgeschlossen sind), dass $0L_1$ und $1L_2$ hier auch NP-schwer sein müssen. \\
		Allerdings gilt nun für den Schnitt unserer Probleme klar $0L_1 \cap 1L_2 = \varnothing$, da kein Wort mit $0$ und mit $1$ beginnen kann. Somit kann $0L_1 \cap 1L_2$ nicht NP-schwer sein, da für jede vermeintliche Reduktion $red_{\text{\Lightning}}$ auf unser Problem gelten muss $red_{\text{\Lightning}}^{-1}(0L_1 \cap 1L_2) = \varnothing$ (polynominelle Reduktionen sind total) und somit jedes Problem in NP leer sein müsste. \\
		Somit ist die Menge aller NP-schweren Proble nicht unter $\cap$ abgeschlossen.
		
		
		
		
		
		
		
		